有冇人重用緊v10? 電量中間係問號 點搞

屌你老母 舊電本身已經廢

呢兩日買左舊電試下

叉住咁換左之後 彈左個電量icon 不過中間係問號 重要開唔到機

有冇人知部機做乜柒

底板已死

Bootloop左